屋企執左好多衫出黎

天氣咁熱相信好多人行完街出晒汗都想換件衫 咁岩今日係屋企執左好多衫出黎 諗住聽日去行街可以拎埋出黎 唔知可以拎去邊比有需要既人呢？